\SetVersePairs{
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Di}{le}xísti iustítiam et odísti iniqui\Flexa{tá}[tem,] proptérea unxit te Deus, Deus \MediatioII{tu}[us,] óleo lætítiæ præ consórti\TerminatioII{bus}[ ]{tu}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Vós}[ ]{a}mais a justiça e odiais a mal\Flexa{da}[de.] É por isso que Deus vos ungiu com seu \MediatioII{ó}[leo,] deu-vos mais alegria que aos vossos \TerminatioII{a}{mi}gos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{Au}{di}, fília, et \Flexa{vi}[de,] et inclína aurem \MediatioII{tu}[am,] et oblivíscere pópulum tuum et domum pa\TerminatioII{tris}[ ]{tu}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Es}{cu}tai, minha filha, olhai, ouvi \MediatioII{is}[to:] ``Esquecei vosso povo e a casa \TerminatioII{pa}{ter}na!~\Antiphona},
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Et}[ ]{con}cupíscet rex spéciem \MediatioII{tu}[am,] quóniam ipse est dóminus tuus, et adó\TerminatioII{ra}[ ]{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Que}[ ]{o} Rei se encante vossa be\MediatioII{le}[za!] Prestai-lhe homenagem: é vosso \TerminatioII{Se}{nhor}!''~\Antiphona}
}